高志森執導的南海十三郎 因台前幕後集體辭演 最後決定取消

在facebook群組「文人多說話」今日（16/11）有網民爆料，指出《南海十三郎》一眾台前幕後早前集體辭演，有劇場中人向記者確認消息屬實，惟沒有具體透露他們為何辭演。雖然高志森暫時未就此事回覆記者，但春天實驗劇團卻有發通告指演出延後：「因香港政治環境及治安因素關係，本團決定2020年4月於西九戲曲中心的《南海十三郎》演出延後，特此通告，帶來不便，望大家理解。」

好

冇得睇焦媛了
不過都支持，高志森仆街死

低智森

very good ball